會德豐：KOKO HILLS會參考文田半山樓價

會德豐地產常務董事黃光耀在發布會上表示，旗下藍田住宅發展項目第1期「KOKO HILLS」已在昨日(29日)上載樓書，最快在明天(7月1日)向傳媒開放示範單位，並最快今個星期內開價。首批將會推出不少於2成，涉及83個分層單位，而特色單位則會以招標形式出售。

定價方面，他透露會參考同類型的住宅項目，例如何文田半山樓價，樂見最近兩至三星期一手樓的成交理想。

20000 up

參考天鑄 皓畋 傲玟

一房七球？

將軍澳南價

隔離茶果嶺每呎18000收購😰

370*3萬 一房1100萬

蓋清有咩高見

傳統豪宅區

正

開傲瀧價更好

會德豐明恰匯景麗港城換樓客

都係個句，肯定肯定唔會開得平。會德豐（股票：20）上年私有化左住宅業務，擺明係對佢自己的樓盤極有信心。

咁貴搶塊地番來，貼埋錢去私有化住宅業務，就係為左可以自己賺盡賣樓的錢。咁有乜可能均價20K樓下有兩房。我睇20K樓下兩房可能得2-3間，兩房平均都要21-22K。

大家話佢On9 痴撚線都無用。至於市場承唔承受到，就要下星期先知了。開到咁貴我都想佢賣唔出。但如果真係賣晒，咁On9 痴撚線就唔係發展商，係我地睇死佢賣唔出的人了

天鑄好多吉屋
可能無人租

天鑄係新地

難得一見藍田新盤，匯景同麗港班換樓客+分支家庭會狗衝

會德豐d樓質素如何？

將軍澳南樓盤質素好似唔錯
今次KOKO Hills設計師係Mount Nicholson同人

天鑄 3萬幾4萬 一呎

會德豐（020）茶果嶺KOKO HILLS在港區國安法實施後提速推盤，今日公開示範單位，料明日開價，預告單位銀碼集中1,000萬元以上。

錯曬～應該參照中環半山價

俾公屋包圍wo

咁既價包一世免費食茶果？